做個統計 大家有冇用開長者八達通？

每程都$2 唔覺好爽咩？

新界出港島個下，$2真係好撚爽

屋企冇長者